點樣將讀書變成興趣???

次次一見到堆字就眼訓，係得上網睇下片有d圖案郁下先叫冇咁悶
btw催眠自己好鐘意讀書係咪有用，有冇真係試過?

樓主中學雞定大學雞先
大學雞覺得自己讀緊嘅野冇用就可能要考慮下轉系

讀書既野真係逼唔黎，想讀你自然會走去讀 唔想讀又夾硬走去讀只會搞到自己對讀書越黎越無興趣

將D字變成圖案/概念

小學中學嗰啲唔叫讀書
叫教育

個啲唔撚係叫教育

個啲係唔撚係我都照叫佢做填鴨架喇

香港教育=訓練家禽是常識吧